[多圖] 唔該同我保持一米距離

做到咁
唔係叫醒
唔係叫衛生意識高
係叫on9

Respect

唔用硬野有鬼用咩